香港最大嘅人體實驗正式上線啦

禁咗biontech, 得返科興
或多或少都逼到班傻仔轉得科興
成功有班白老鼠試驗混合打針

劇本：

科興面世＞打科興＞死人＞無人打科興＞唔夠人打疫苗＞推伏必中＞多返人打疫苗＞隊霖伏必中第二針，肥水不流別人田＞同你講唔打第二針等如無打，會無特權＞唔打科興無得返東莞DUP骨＞溝針都係選擇＞個個打完伏必中都溝第二針＞打過針既人已夠數，可以玩民鬥民＞【LOOP＞宣傳打針係公民責任，令瘟疫政治無限延續罪魁禍首係唔打針既人＞繼續煽動打左針既人對唔打針既人既民憤＞提升已打針人士特權＞防疫措施收緊，只限無打針人士＞唔打針既人頂唔順自己去打科興＞已打針既人又多左＞收緊所有防疫措施（強制安心出行／出入境）＞繼續煽動民憤，繼續灌輸市民對病毒恐懼＞LOOP】

之後病毒變種
由頭再LOOP

叫咗班支那廢老同藍屍快啲試支那藥啦
如果打剩低支那貨點好，邊有面？

認同呀
難得中国咁益香港, 無理由有貨淨咁唔比㗎嘛
香港有三萬隻可供試驗, 唔夠就加埋佢地屋企人
再唔夠咪一人打多幾支囉
又無數據證明打多過2支有咩副作用
呢班人又可以為中国提供更多實驗數據

去到針對性收緊嗰part應該一半人以上已經放棄去打針

yes
而家有幾多人打左？
有無１百萬